MTR 技工/技術員學徒訓練計劃2018年討論區

今年冇人報所以冇人開post?
直接抄番2018個POST D野